結婚你就結婚 乜野叫暴動呀

話說有個公廁結婚 個誓詞是咁的

More

無相

Ａ 或 Ｂ
順境 或 逆境
富有 或 貧窮
健康 或 疾病
暴動 或 肺炎

有肺炎就冇暴動

順境 > 逆境
富有 > 貧窮
健康 > 疾病
暴動> 肺炎

祝福佢地早死早著

咁嘅樣都可以做公廁？

千祈唔好起底

千祈唔好

推